想買抽濕機，有咩要注意？

近海
屋企好撚濕

能源標籤

帶口罩

其實抽濕機算唔算係扯電嘅電器？

要確保機嘅功能抽得乾你附近個海

中等
細功率開一個鐘大約2毫幾子電費
大功率可以去到5-6毫子

買邊款睇你要抽濕既範圍有幾大

屋企應該 350~400呎 左右
係咪要睇尺數買？

上網google search 選擇 抽濕機，就會知道注意事項

唔好抽到咸水 會壞

用冷暖變頻機抽唔得？

睇抽濕量
加埋你近海，可以睇下15-20L抽濕量既機
再睇下佢能源標籤就ok

簡單d就睇消委會既報告
佢哋成日出抽濕機report

有冇人知如果開有淨抽濕功能嘅冷氣機抽得唔得
同抽濕機比係咪食電啲？

安全性，呢啲涉及水嘅電器好易起火

之前消委會出咗抽濕機報告 去睇吓 睇完你一定簡到

一定要關廁所蓋

小心馬桶u隔水都抽乾

要格價

反正都係咁大舊
買2合1空氣清新+抽濕

我見正負零都有出，有冇師兄用緊？

有師兄教
瞓教唔好開
驚佢著火

咁唧係瞓教開唔開好？

冇讀過中學？

你知唔知你問緊乜

大把新聞
風扇著火 燒晒間屋
尿袋著火 燒晒間屋

但係說明書冇講過佢地會著火

咁最穩陣緊係訓教唔好開啦

但係你咁樣問得即係你想開
而你根本都知個答案到底應唔應該開

因為夜晚唔想開冷氣
但係又好濕